PSG件jumpman波衫好尾機！

有咩咁尾機
都係冇乜design
原本哥件仲靚

好撚柒喎
明明係一隊足球隊
但個sponsor好似打籃球入樽咁

籃球根本好撚屈機

而家果件中間條野好核突🤥

生野咁🤔

幾似羅湖d假野

又話得籃波撚會扮射波

呢條撚屌都唔係踼波嫁啦